中史 + 世史 + 地理係唔係地獄組合??

你地身邊有冇人係修讀中史 + 世史 + 地理呢個組合...

記得當年考AL公開試果時班上修中史 + 世史 + 地理呢個組合既同學全部炒哂
係咪到而家DSE呢個組合仍然係咁地獄
好似冇見過狀元係修讀呢個組合

我讀理科咪又炒撚咗

當年就係依個組合
覺得好好讀

利申 全5*

乞食三寶

仲有文學，都好地獄

淨係一科AL中史已經等於世史+地理，如果要拎A既話

AL 選修科全部要六小時答卷
AL中史好似六小時寫八篇(唔記得係咪)

中史+地理
不過個年身邊好多同學都係咁嘅組合，因為學校淨係開三科文科elective (同埋經濟）